surface laptop 2叉唔到電仲熄埋機！！！

有無好聲譽既維修鋪介紹下

火牛個usb位差唔差到電話?

叉到

唔覺腦場有人會整
好似全部都悍死哂

microsoft都無得整呀屌

香港係寄去Singapore整

之前睇過片,surface 系列可維修度超低.我都有部pro 4,等死中

係呀屌

垃圾機掉得

SL2 就係因為太多負評 SL3 變超易整

pro2 要打開一定由正面爆mon開始

根本冇可能無痛teardown

個type cover好似死撚左
M$ d野QC根本好有問題
屌佢老母買返黎已經唔work換左1次, 今次過左保壞要硬食
原廠好撚貴, 根本當班客仔傻仔, d野樣樣都易壞到PK, 唔想再俾M$賺, 但冇撚左個keyboard好撚唔方便, 依家好撚火滾